點解電梯個扶手會慢d?

？

點解電梯個扶手有時會chok一chok

人為

原因呢？

係

入面果職員都會攰架 要求多多

咁點解控制企個part個職員成日都咁勤力

有冇人知

friction

因為你愈來愈快呀